用針線聯埋粒痱滋會唔會加速佢埋口？

好娜痛

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

唔會，早啲休息，可以用呢隻

一下好撚痛之完全唔疼，仲好快好返

垃圾po 推

你試完話比我知

聯埋你個屎眼會快啲